正呀，星期六有大批當日施襲既元朗白衫暴徒出省城畀大家瞻仰穢容

【逃犯條例】周六再有建制集會 鄉議局包車動員 何君堯沒獲邀

周六（3日）將有反對修訂《逃犯條例》集會在旺角舉行，同日在港島，有建制組織則在維多利亞公園舉行「希望明天」集會，宣揚反暴力。
鄉議局當日將包車接載村民出港島參加集會，主辦活動的香港政研會主席鄧德成接受《香港01》查詢時表示，今次集會沒有邀請6.30撐警集會上任主持的建制派立法會議員何君堯，以免焦點被轉移。

鄉議局將包車支持集會，根據鄉議局主席劉業強發給27鄉鄉事委員會主席的傳真，各鄉為參與集會而租用的旅遊巴接載村民的費用，將由鄉議局承擔，實報實銷，鄉議局已確認傳真真確。

鄧德成稱沒有主動聯絡鄉議局和其他組織號召支持者參加，只在網上宣傳。他強調今次僅屬和平音樂會，而非政治集會。

收到風當日佢地會坐旅遊巴出省城，當日元朗哨兵準備跟蹤呢批旅遊巴

去沙田

張人物關係圖有冇full version?